點解明朝D人唔做暗示

明人做暗示

??

因為唐朝D人有唐氏綜合症囉

唐太綜合症

hahaha

明人不做暗事
0分重作

好撚醒

鳴人牙

秒

嗚人呀

火影世界第一

因為清明時節雨紛紛